{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048037",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장승포 캄레스트 호텔"
    },
    "text": "予約可能な宿泊施設は計26の客室で構成されています。 この宿は2023年10月に全体リニューアルを完了し、新しくなった施設を体験することができます。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 ご予約の場合、2023年10月のグランドオープンで追加料金が発生する場合があり、追加人数は1人当たり15,000ウォンの費用がかかります。 入室基準を確認して追加人数は当日現地にて決済してください。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 訪問者のレビューによると、建物が新しく建てられ、清潔で高級感のある施設に満足度の高い宿です。 スタッフは親切で客室の清潔度も良く、価格も満足していたそうです。 ただ防音が若干足りない点が残念だという意見もあります。 駐車場が広くて駐車が便利で、コンビニと様々な施設が近くて便利です。 部屋の大きさは小さいですが、天井が高くて窮屈ではなく快適な環境で快適な宿泊が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつリニューアルが完了しましたか？",
            "answer": "2023年10月に全体リニューアルが完了しました。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスが提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加料金が発生する場合、その金額はいくらですか？",
            "answer": "2023年10月のグランドオープンで追加料金が発生する場合があり、追加人数は1人当たり15,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "入室基準を確認するために、追加人数はいつ決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されます。身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "建物の状態や清潔度についてはどうでしょうか？",
            "answer": "建物が新しく建てられ、清潔で高級感のある施設です。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応や客室の清潔度はどうですか？",
            "answer": "スタッフは親切で、客室の清潔度も良いです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の広さや利便性について教えてください。",
            "answer": "駐車場が広くて駐車が便利で、コンビニと様々な施設が近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "部屋の大きさや環境についてどうですか？",
            "answer": "部屋の大きさは小さいですが、天井が高くて窮屈ではなく快適な環境です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 406
    }
}